一人一首得youtube先有 你又鍾意嘅廣東歌

有啲歌有版權問題
又有啲歌無出碟
所以音樂串流平台冇(kkbox/spotify)
但係喺youtube又有
唔一定流行曲 動畫/劇集主題曲都得
各位請出招

拋個磚先

周國賢既coverssssss

Eason既流淚眼望流淚眼同明知做戲
雖然純粹係cover...

MLA - 今夜雪糕 同埋 K同學spotify冇 唔知kkbox有冇

小明上廣州

入嚟就係想講佢哋
但反而最新嗰首又有

其他平台有冇MC阿李d歌？

依首真係好正

呢隻KKBOX有

隔世追兇
翻雨覆雲

苦情人

U are my everything-- 馮曦妤

Mk年代嘅歌 好青澀

十幾年前好多呢啲mk歌
但又好正

我愛德國戰士

雖然這個世界

呢首歌 陳奕迅同周爸演繹方式唔同 但一樣咁好聽

per se嘅烽煙若說

何韻詩 - 忘

俾首歌我聽既人偏偏係呃住我最耐既人

Pixel toy 寫一首詩

睇嚟ching有返啲年資

take care bro

JAM project one punch

曾經係香港人既回憶

每個人都去過

當年既mk都結晒婚變晒中佬

好懷念以前日日通宵既日子

做咩成日音樂台開po

我好懶 今日又嗌咗panda

我認真減肥

咁夜瞓點減

去做占

台gym點收費 貴？

男神幾時復出

自己保重

呢個版本架傾城聽落好特別！好似香港好少咁架編曲

失暖王

連登分享高登野好奇怪
但係高登音樂堂真心高汁

我都會聽

將軍令

鬼怒川

All we have is now
6號

大把有心嘅改歌

一千一個月 算正常

冷到我諗問返佢本人都冇留底

嗰陣見到真係覺得超驚奇
呢首都改到

G2000 真我個性

命裡沒有便等待

時光中飛舞

呢首

佢本身原曲-迷惘 都好好聽㗎
利申：小學嗰陣屋企人成日播
所以搞到我都識唱

回憶碎片
夢遊
若然

掟晒佢哋出火車

馮翠娟 大城市的詩篇之
我是正義天使
錢錢錢
你是吸煙者
我唔介意無晒朋友
我要做議員，我要做特首
修身，齊家，治國平天
免費報紙

朱凌凌 Cloud

Lm lm lm

係啊！
我都好鍾意迷惘

“...升起一抹恐慌... 而手已在流汗”

記得之前有貼過喺度

一齊再次重溫

彩雲國物語 鍾嘉欣

Playtime 說說

周國賢 推銷員之死
黃秋生 幸福摩天輪

雪花抄

可以down落Spotify 好方便